噚日TVB段新聞一定要投訴去通訊局指出佢地偽造新聞

TVB一日仲有廣播
唔理有用無用都要去做
佢以為續牌咁容易

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG群 @Sayno2cctvb
FB:

下
你真天真
通訊局係政府
林鄭話全香港所有政府部門都要協助警察止暴制亂呀儍仔

抵制TVB - 學術研究之量產試驗計劃 -【真•自由遙控】